<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no" ?>
<modDesc descVersion="63">
    <author>yumi</author>
    <version>1.0.0.1</version>
    <title>
        <en>Refresh Contracts</en>
        <fr>Actualiser Les Contrats</fr>
        <de>Verträge Aktualisieren</de>
        <ru>Обновить контракты</ru>
        <pl>Odśwież kontrakty</pl>
		<it>Aggiorna i contratti</it>
    </title> 
    <description>
        <en><![CDATA[
This mod enable to refresh the list of contracts proposed if you're not satisfied with current list by clicking on a button in the contracts panel.
This prevents the need to reload a savegame several times to do so.
==== CHANGELOG ====
Fixed in v1.0.0.1
  - Refresh button also works on Dedicated server
]]></en>
        <fr><![CDATA[
Ce mod permet de rafraîchir la liste des contrats proposés si vous n'êtes pas satisfait de la liste actuelle en cliquant sur un bouton dans le panneau des contrats.
Cela évite d'avoir à recharger une sauvegarde plusieurs fois pour ce faire.
==== CHANGELOG ====
Fixed in v1.0.0.1
  - Le bouton Actualiser fonctionne aussi sur Dedicated server
]]></fr>
        <de><![CDATA[
Mit diesem Mod können Sie die Liste der vorgeschlagenen Verträge aktualisieren, wenn Sie mit der aktuellen Liste nicht zufrieden sind, indem Sie auf eine Schaltfläche im Vertragsfenster klicken.
Dadurch wird verhindert, dass ein Spielstand mehrmals neu geladen werden muss, um dies zu tun.
==== CHANGELOG ====
Fixed in v1.0.0.1
  - Die Schaltfläche Aktualisieren funktioniert auch auf einem Dedicated Server
]]></de>
        <ru><![CDATA[
Этот мод позволяет обновить список предлагаемых контрактов, если вас не устраивает текущий список, нажав кнопку на панели контрактов.
Это избавляет от необходимости перезагружать сохраненную игру несколько раз.
==== CHANGELOG ====
Fixed in v1.0.0.1
  - Кнопка Обновить также работает на Dedicated Server
]]></ru>
        <pl><![CDATA[
Ten mod umożliwia odświeżenie kontraktów, jeśli nie jesteś zadowolony z aktualnej listy, klikając przycisk w oknie kontraktów.
Zapobiega to konieczności kilkukrotnego wczytywania zapisów gry.
==== CHANGELOG ====
Fixed in v1.0.0.1
  - Przycisk Odśwież działa również na Dedicated Server
]]></pl>
        <it><![CDATA[
Questa mod consente di aggiornare l'elenco dei contratti proposti se non sei soddisfatto dell'elenco corrente facendo clic su un pulsante nel pannello dei contratti.
Ciò evita la necessità di ricaricare un salvataggio più volte per farlo.
==== CHANGELOG ====
Fixed in v1.0.0.1
  - Il pulsante Aggiorna funziona anche su Dedicated Server
]]></it>
    </description>
    <iconFilename>modIcon.dds</iconFilename>
    <multiplayer supported="true"/>
    <extraSourceFiles>
        <sourceFile filename="RefreshContracts.lua" />
        <sourceFile filename="RefreshContractsEvent.lua" />
    </extraSourceFiles>

    <l10n>
        <text name="RefreshContracts_REFRESH">
            <en>Refresh Contracts</en>
            <fr>Actualiser les contrats</fr>
            <de>Verträge aktualisieren</de>
            <ru>Обновить контракты</ru>
            <pl>Odśwież kontrakty</pl>
			<it>Aggiorna i contratti</it>
        </text>
    </l10n>

</modDesc>
